協恩中學網上辦中一入學簡介會 校長冀學生懂自身在「家、國、社會」重要性

現在至11月正值直資中學招生高峰期，受疫情影響，普遍學校均採用網上形式進行講座。傳統直資名女校協恩中學今（24日）舉行網上中一入學簡介會，播放長個半小時的錄製片，不設即時提問環節，收看人數高峰期約630人。片段詳述課程、課外活動、收生程序等。校長梁少儀強調，協恩重視知識傳授與學術成果，她寄語家長，縱然期望女兒能學有所成，學校對「成功」的看法是「學生須找到學習、工作、生命的意義，成功時與人建立有意義的關係，懂得珍惜家人、尊重長輩同儕、扶持弱小，懂得知道自己在『家、國、社會』的重要性。」

簡單講即係老屎忽成日講
讀好書，搵大錢，做國奴

家 國 社會
呢個順序
反了反了

家先

香港社會
香港國

香港建國

國大過社會wtf
傳說中嘅「讓領導先走」

先家後國 , 已犯國安法

貼錢買難受？

香港獨立

家是香港